台男患昏睡症，發病時性慾強抱護士還打JJ

▲一名男大生因罹患「克萊列文症候群」，發病一睡就是半個月，期間還性慾高漲無意識當眾手淫。（示意圖／記者黃克翔攝）

生活中心／綜合報導

童話故事中有睡美人，現實竟有「睡公子」？高雄一名男大生因罹患「克萊列文症候群」（Kleine–Levin syndrome），發病時一睡就是半個月，原本個性溫順的他，發病期間竟變得性慾高漲，會當父母面手淫、熊抱護士，叫也叫不醒，病症持續3年，讓這名男大生錯過學校期中考，盼醫生能開診斷證明，讓他回學校補考。

據《蘋果日報》報導，台灣睡眠醫學學會理事長、高醫附設醫院神經內科主治醫師徐崇堯表示，此名男大生高二時確診為「克萊列文症候群」，每次發病一睡就是半個月，期間不上學也不洗澡，偶爾起身吃飯、上廁所，且變得性慾高漲會當眾自慰，住院期間甚至熊抱護士，日前男大生又發病，醒來已是2星期後，還因此錯過學校期中考。

徐崇堯指出，男大生發病期，出現性慾高張、暴力等異常反應，像是曾在父母前公開自慰，或在醫院裡熊抱護士，甚至還有欲毆打父母的暴力舉動，個性丕變，父母甚至以為他中邪，但約半年，男大生又陷昏睡，才被帶往就醫，收治住院檢查。

「克萊列文症候群」是一種病因不明的睡眠障礙，發生機率約百萬分之2，患者多在第一次發病前感冒，並出現周期性嗜睡，1年約1至2次，一睡就是約半個月至1個月，而該疾病好發於青少年，部分男性患者會性慾高漲公開手淫，但都是在無意識下進行，因此在法律上不能被判定是性騷擾。

徐崇堯解釋，但患者隨年齡增長，發病頻率與週期也會縮短，大多在25歲至30歲間就會不藥而癒，而發病期間只能依症狀治療。

以為av名黎

AV題材

如果間歇性有呢個病都幾好，不過希望唔好攬住個阿嬸